【垃圾人種】支那要求日本提供口罩 唔俾錢屈人係捐贈

一宗羅生門事件
中國政府主動要求
伊藤洋華堂提供100万個口罩給中國
同時發動網絡輿論攻勢造成是伊藤洋華堂“免費贈送”
要脅伊藤洋華堂免費供應捐贈口罩
伊藤洋華堂表示從來沒有提過免費贈送的事情
接到要求時以爲中方是真金白銀購買
因爲情勢緊急日方寬鬆處理先到貨後付款
誰知到貨後中方突然變臉稱到貨爲贈品
伊藤洋華堂現在是相當尷尬
只能先承諾無論如何會盡力協助災區受害者
真是厲害了強國

政府都走數？

日文報道

點都追佢錢啦 驚西咩

有咩唔得 支那人最冇信用

政府本身都冇錢啦

日本撞下板都係好事嚟，就嚟成個國家變中國殖民地啦屌你

呢個真
買個教訓

又呃錢

你當中英聯合個合約係流既？

有冇香港人可以同呢個伊藤洋華堂入貨, 絕對可以先俾錢後俾貨

駛唔駛開咁多個PO討論同一個SOURCE?
你有無FC?

「日捐陸100萬副口罩」假新聞！事主出面：沒說捐贈

[img]
[/img]
你點睇呢個回覆?

日本仔仲戇鳩鳩一車車醫護去支那救災

下你瞓咗幾多年啊
支那人不嬲都係最狡猾最信唔過

抵死

強國: 借到口罩係我嘅本事黎 點解要還 屌你老母

啱啦 唔受下教訓唔識醒

其實我都唔明 100萬個口罩都要偷 係窮到乜程度

所以話啲生化人落嚟香港最尾咪又係走數

又話自己全國小康，連口罩錢都比唔起？

我懷疑FB條柒頭根本唔識日文係度亂鳩UP
你地又亂覆唔FC 連登仔真係中意炒車

*接到要求時以爲中方是真金白銀購買
因爲情勢緊急日方寬鬆處理先到貨後付款
誰知到貨後中方突然變臉稱到貨爲贈品
伊藤洋華堂現在是相當尷尬*
文中根本無咁既字眼 你地又真係信
仲要開幾個同樣既PO 痴線

連登仔究竟可以弱智到咩程度

連登仔弱智都唔係第一日

好出奇?支那四大發明 偷呃拐騙

草你媽
讚錯日本鬼子了
原來跟丹麥一樣欺負咱們中国人

只有騙子是真的，無耐前先巴西肉屈人擘價

希望有人成立組織幫伊藤堂追數

遠有中英聯合聲明
近有中美貿易戰
第一日識共產黨？

抵你冇口罩用報應

咁都得

日本真係too simple sometimes naive

咁撚痴線

推

班友真係唔理照覆 你睇

好彩100萬會地就做到咁
日本一定唔敢再用人道理由去比貨支那
你話佢比左頭兩轉
再問佢拎10億個 日本仲抽埋本土存貨去serve
咁先大鑊

唉北海道好嚴重

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

最窮係中國政府

下次出街食完飯同老板講餐飯你捐架喎

呢個邪惡軸心國由上至下都咁撚無恥

up

支那呢d爛仔國家
根本要用返爛仔方式對付佢地
所以侵侵呢d爛仔總統先可以撚到支那一棟都冇

冇得救

無錯，真係天真

過幾日就又反日 鬧人小日本

送ったマスクが寄付になるかどうかは現段階ではわからないということだが、いずれにせよ現地の助けになることは間違いない。

係咪日方唔好意思直接踢爆支那

厲害了，牆壁國！

五毛粉蛆幫手發動網絡攻勢幫領導領取口罩

今時今日仲信芝麻仁

中共信得過

無得咁估, 始終ITO YOKATO無發表過任何野
唯一比較可信既係我貼鳳凰衛視駐日首席記者果段文講到咁

Z

強盗無賴到極致

被捐贈

追錢啦
我都俾個垃圾報道呃咗
以為日本仔咁大愛

呢條友好似都成日比大陸網民屌造謠
不過應該心水清既唔多

抵死啦
信支那

要俾架仔感受下支那最出名既騙子

イトーヨーカドーは100万枚を寄付

呢樣真 成個國家就黎比人食左都仲on99咁

貿易戰俾老美打到仆街你估流架

諗起睇過一條片話一間日本中學9成中國學生，係會堂播中國國歌

人地日本既口罩應該係貴野來

撤銷援助啦，日本仔仲比緊錢養班蝗蟲

人無恥便無敵

D罩憑我能力拎黎既 點解要俾返你

Give? Gift

日本驚未

100萬個口罩錢都拎唔出要食霸王餐
廢到

政府走數仲多個私人企業
私人企業可以告，政府走數揾邊個告

真
損失100萬個口罩都唔係大錢
如果因為咁而認清中國人本性就抵到爛

由係反送中一事都知日本係咩國家
民主太易到手係唔會珍惜
本身都成日去日本
依家去台灣韓國仲好，唔好比錢日本人賺

到地未架？未到地就 redirect 黎香港囉…

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

Uber Ultravision Gas Goggle

熱門牌子眼罩比人掃左好多，最近有手足推介依款uvex 眼罩。
第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

呢100萬個 唔知有幾多個去到支那人手呢

炫富已經低層次，show口罩先夠power,支蟲條命wfc

下次唔好奶共啦
想食人仔隨時仆街

做傻仔先會醒,傻仔做一次好!!
日本下次直情未撚彩佢地!!!

你真係發撚緊夢，成個支那正苦係全球最大黑社會呀

屌, 100萬個口罩錢都畀唔起
厲害了我的國

仲發夢咁同中國做生意

真係中國都信得過

你有冇睇到武漢醫生放嘅片 紙口罩 紙保護衣 一着就爛

中國冇錢 全國都係病毒 唔偷點呃邊度有資源比醫生用

最緊要係北京已經有 呀習帝幾點緊張

中國四大發明：偷呃拐騙

點追，去武漢追？

係啦, 賠下錢等你睇清楚支那人既真面目.. 不過撞過咁多次板都係要比人呃, 抵Q死

我都有親人做類似既事，叫我買完野之後叫我送比佢

受小日本恩惠漢奸

本身正經賣黎香港咪賺到笑囉
以為支共買有大生意
信中共係會有報應架

屌你老母真係 賤撚到呢